近排有雨，出街帶傘

唔好濕身